鳴人無同小櫻打過友誼波是否人生遺憾

mk仔乜都無做過港女櫻就一往情深左咁多集

又要討論

連唔連機牙

點睇岸本寫死左全劇唯一一個無死角好女仔小南?

你又知冇?

因為靚仔溝死女
不過咁又點？再靚仔都只係食咗件港女櫻級數
仲要終年自己單手打丁丁，老婆都掂唔到

而鳴人就食咗大波田，人生贏家
佐助只係中出一次，鳴人至少兩次

點會冇?

明明我睇d咸網廣告見過佢地

大波田反白眼死魚黎
佐助成日出去做任務 每一國都起碼有頭家啦 咁多老相好

火影忍者直播室

細個俾同學老點

一開白眼知道晒你成身敏感位係邊啦
嗚門心諗不知幾爽
如果唔係點解同年個個都淨係生一個 佢地生兩個?

博人傳大波田跌曬watt
變咗屋企老虎乸會趕老公同個仔出門口，餵完人奶對波縮曬水，黑長直又剪短曬
難怪鳴人成日唔返屋企

日向家仲有花火

佐助搵大蛇丸整件純種血統女人出黎就復興到家族

做到隻狗咁 扑野都無力啦

岸本還我大波田
大奶奶呢？！

呢條女邊個嚟架？唔撚識呀

直接複製佐助算啦

所以話 成套野最好既一對

佐助可以得閒去屌下香憐

buruto都唔係岸本畫

又唔係靚，佐助=鄧兆尊，重量不重質

畫家肯定係港女櫻fans，醜化大波田

淫底

有日向家個大波大小姐仲要小櫻做咩呢？

第一眼以為伊藤潤二風

計我話，佐助要復興宇智波一族就梗係同香憐瘋狂交配
彌補返查克拉量少同回復力低既問題

香燐=漩渦=千手近親
咁會唔會生個輪回眼出黎

就算縮左水依然大過iPad 櫻

點解仲未有人問千烏問題

初戀情意結 朋友妻既野 你唔明架啦

你以為你好撚搞笑?

依加最撚正係花火

屌姨仔

相比佐助一定係遺憾
佐助識千鳥，勁過雷切

唔係條女正唔正既問題 係鳴人努力左成個青春都係做兵渣……

利申覺得小南最正

紙西界肉

唇底釘左粒野好核突

長門用地獄道屌小南

修羅道呢？

玖辛奈世界第一

Av情節
嗚人開影分身屌死雛田
享受多p嘅樂趣之餘又可以忠於一個男人

因為嗚人唔識雷切

友誼波睇h漫打過好多獲啦

小南依d好女仔就比帶土屈機屈死
小櫻依d臭閪就有得善終仲越黎越靚

其實一直都想問，帶土發動伊撒那歧嗰隻眼係喺邊度黎？
喺幫鼬滅族嗰陣偷左隻？
一直都以為佢俾左卡卡西之後一直都keep住單眼狀態
所以先戴住個單眼面具
冇雙眼力量先開唔到須佐
淨係玩神威

單挑帶土一定輸比卡卡西
btw小南個look堅正，上面話唇底粒釘唔靚，唔識野

班自己都有儲寫輪眼
帶土咪拎一隻黎用

咩時期嘅帶土先
琳死左之後帶土已經識木遁
嗰陣開始卡卡西已經開始唔夠打
何況後期六道帶土同十尾人柱力帶土先
話哂人地先係真正嘅宇智波
用到寫輪眼真正嘅實力
又經斑爺教佢

漫畫有講？定純粹估

小南最正，亦都係最慘
細個飽受戰爭之苦
同長門彌彥相依為命
係佢生命中最重要嘅人
其次就係自來也
但三個都輪流死喺佢面前
長門死左之後諗住柄埋同保護好輪迴眼就算
點知俾帶土搵出黎殺埋

小南又聰明 忍術運用又好好
自來也都讚佢識得反用自己能力弱點黎攻擊敵人
又爭啲殺死帶土
(嗰陣帶土嘅穿透能力當時係近乎無敵)
唔係帶土開掛一早俾小南收皮
小南死嗰下真係睇到眼濕濕

你用紫電打帶土啊?

以前睇鳴人同櫻嗰啲互動睇到眼火爆
港女櫻完全當佢係兵
有事就鳴人，無事就佐助
仲要最撚仆街係得閒俾啲甜頭毒撚鳴，攬下佢鼓勵下佢
打撚到傷曬翻嚟第一句居然係問佐助係邊有冇帶佢翻嚟
等佢滿血又幫自己打餐死

係咪差咁d拎

係撚岸本咩

好似係岸本個徒弟畫
岸本監修

係撚
明明港女櫻係話下次佢都會變強
最好你娘娘會擔心你擔心到喊啦
仲係你發癲既時候想衝出去救你比你打傷仲扮冇野啦

收皮啦
係得忍界大戰佢儲完百豪先有一齊打咋嘛
仲要係打十尾嘅細怪
其餘時間佢都係得個睇字
後尾打帶土呀斑呀都冇佢份
再之後就係打輝夜俾查克拉帶土搵翻佐助
同臨封印嗰下幫手打一拳唔俾輝夜走
死臭雞

最臭係唔摧毀帶土隻輪迴眼同想不自量力打六道斑

不如你話我知冇血統可以點打啦？
一個九尾兩個寫輪眼 佢有乜可能打到啊

明明而家係講緊救佐助既事你搬去忍界大戰做乜撚？
駁你港女冇當鳴人係兵你搬乜撚野龍門
自己ff完就當係人講

呢到真係柒到仆街
衝完出去又要比人救

以為自己同為三忍徒弟就好撚勁
就可以拍埋一齊打敵人
但人地真正勁嘅地方係因陀羅同阿修羅轉世
四代火影後代同名門望族宇智波一族
春野係咩族 ？
同話哂係大筒木遠房嘅日向一族嘅雛田邊有得比
冇料扮四條
個格又閪

佢講緊小櫻下次會一齊變強一齊打嘛
咁一齊打嘅時候咪忍界大戰囉
其餘時候小櫻唔係都係得個睇字咩

變強既定義係夠打到六道
港女呢d二打六開到百豪幫手回到下血已經算係咁啦下話
咁敢問佢仲有邊到當鳴人兵仔

小櫻佢對變強嘅定義係可以同鳴門佐助一齊打敵人
而唔係一味企喺後面望住佢地打
呢一點由打再不斬，到中忍考試，已經確立左
當鳴人兵仔唔係實力上
而係心態上
總知有咩唔夠砌拆唔掂就搵鳴人出黎
但佐助喺度就基本上當鳴人冇到
除左打完佩恩之後搶喺雛田先攬住鳴人之外
鳴人都冇咩甜頭食過

我覺得係啊白

劉明睇千鳥雷切大戰

白喺男仔啵

佐助仲可以開須佐打丁喎

有冇咁大條呀佢

其實兩招唔係一樣架咩
卡卡西一開始發明呢招個名係叫做千鳥
因為發動嗰陣就好似有一千隻雀仔咁叫

後尾凱解釋翻點解千鳥又叫雷切
係因卡卡西用呢招切斷過雷電
所以又名雷切
結論:千鳥=雷切

水影

屌你又黎

想一齊打咁佢做醫忍做乜柒]

拆唔掂就搵鳴人

佐助係到就當鳴人冇到

大家唔好回

大波田

點解
初入動漫台唔識規矩

唉屌認真post又比人騎劫晒9唔搭8

老相好

個post既topic會變左千鳥係咪雷切
次次都吵左十幾頁

有個大波溫柔仲會高潮眼既老婆夫復何求呀

打完團藏 帶土咪有成埋寫輪眼收藏箱囉

咁千鳥勁啲定雷切勁啲？

打過友誼波先係人生遺憾

貪小櫻啲咩？

冇血統 冇身材 冇性格 冇家底

到時屈鳩嗚門埋單點算？

利申：我會揀大波田

樣貌 身材 性格 家底 血統 絕對係高潮眼好D
同埋生2個唔係1個証明感情好

呢張圖唔係小櫻屌佐助咩

其實算啦，小櫻就算再港女都算係情深
由細等佐助等到大，中間dry咁多年都冇周圍食仔拍拖
鳴人我覺得佢係搶住當兵，唔係小櫻迫佢
真正港女邊得閑等個mk仔咁多年，襯未老就搵有錢仔埋單啦
仲要結咗婚都同守生寡冇分別，人都癲

一定係雷切

團藏無用到止水隻眼開伊邪那歧
所以帶土拎咗

中間唔係話港女櫻去咗搵佐助一齊做任務同搞嘢咩 仲要搞到喺其他地方生個女
同埋佢有得通靈用條蟲玩觸手play 點會守生寡
btw其實點解去到忍界大戰港女都好似咁撚廢 佢嘅工作變咗醫療兵 比起同期木葉嗰班友仔 就算唔計鳴門佐助都係差好撚遠
我諗同期應該得天天係廢過佢

博人傳入面成個痴女咁

飛機場✈️

有雛田，佢已經再冇遺憾

咁鳴門同佐助有冇打過友誼波?

嘴過 嘴完大家扯晒火 你話呢

發明千鳥個人定係發明雷切個人勁啲

定係幫須佐含

一招兩用，唔怪得唔使返屋企

剩係有成班尾獸葡萄仲有咩遺憾